二手 giulietta gts 10鬆啲萬抵唔抵玩

如題
12年同15年出廠有咩分別

12年比15年舊

15年比12年新

個籠呢 我見15年有mon 12年無mon

Interior 呢

12年比15年舊

買vw好過

blue&me 唔係咁好用，15年個infotainment會好好多

個籠同級最靚，波箱同級最戇鳩。

gts版除咗條鈴，迫力同鏡冇特別，如果有gt平啲可以買gt

垃圾